得罪講句,以前你班捉鬼天師靠屈鬼迫D唔怕政府既人變晒做無膽匪類/左膠先會搞到爭取民主幾十年一事無成

事實上真係要救香港既話
應該係要相反, 靠屈鬼迫D無膽匪類/左膠變撚晒唔怕政府既人
好似無敵神驅同劉世良, 係19年之前根撚本唔撚敢係網絡直接挑戰個濕鳩極權政府
全靠我最先煽動你班友集火神驅, 再加埋勇武派死都唔撚怕行前一大步, 先令到無敵神驅同劉世良行前多一小步
而劉世良後期比白兵2人姐多次質疑, 先會變成今日激進既劉世良

話你知呢2條友變撚左唔怕政府既人之後帶黎既改變:
我老豆原來係中立撚, 2邊都唔撚幫, 覺得票投黎都多魚
但而家變撚左神驅超級支持者, 成撚日贊佢講得好
全屋最撚仇恨共產黨及政府,投票日係全屋最撚早投票果個

劉世良呢個泛民軍師如果由溫和變成激進唔怕政府 咁以後獻既策就唔撚會再咁保守, 而係變得更進取
以後再唔會出現香港譚德塞出國遊說(呃鳩)美國話: "香港一國兩制運作良好,比D時間共產黨"間接幫共產黨延長壽命

咁你話到底屈班唔怕政府既人係鬼, 定係屈班無膽匪類係鬼先可以改變劇本,改變劇情發展, 令香港反政府陣營更高機率打羸場仗,成功爭取雙普選,走向GOOD ENDING結局? 以後唔洗我教啦掛

不過屈鬼只係手段, 並唔係真係覺得條友係鬼,只係靠屈鬼改變一條友, 條友肯改就可以立即收工, 唔再屈鳩佢係鬼
而唔係好似熱狗城邦咁, 條友肯改啦, 繼續以人地既TRACK RECORD狙擊到2046年, 姐係唔改又係鬼, 改過自新後都係鬼,
咪姐係鼓勵更多人轉職做捉鬼天師無差別屈鬼?

你又知d鬼唔係卧底同5毛黎既?
我就從來都唔捉鬼，連5毛都廢事block既

想問下劉細良19年前後做過d咩或者冇做d咩令你咁講呢？